個老母係度發酒癲，我想瞓啊屌

無啦啦話係我就瞓果陣開咗支酒，飲咗無耐，就係咁發酒癲喊住話我要送佢入老人院

連企都唔撚企到，死都要換衫出街

跟住屌，係屋企樓下嘔撚咗兩個鐘，仲未肯上樓，我就on99企係隔離兩個鐘，好撚眼瞓啊

我想有個正常嘅老母啊屌

呢個情況要癲過佢
即刻打電話book老人院

送佢入青山啦